# Changelog for game2

## Unreleased changes

Next: Линзы, тесты...

### 2020-10-09 (2)

- функции для выполнения хода
- функция для начального состояния поля (случайное состояние)

### 2020-10-09 (1)

- README
- типы для карт
- типы для правил
- типы для поля и ходов (WIP)
